(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[80],{429:function(o,t,n){var content=n(485);content.__esModule&&(content=content.default),"string"==typeof content&&(content=[[o.i,content,""]]),content.locals&&(o.exports=content.locals);(0,n(20).default)("89395404",content,!0,{sourceMap:!1})},484:function(o,t,n){"use strict";n(429)},485:function(o,t,n){var e=n(19)(!1);e.push([o.i,".wrong{-webkit-animation-duration:1s;animation-duration:1s;-webkit-animation-name:slidein;animation-name:slidein}@-webkit-keyframes slidein{0%{margin-right:-100px}to{margin-right:30px}}@keyframes slidein{0%{margin-right:-100px}to{margin-right:30px}}.check{-webkit-animation-duration:1s;animation-duration:1s;-webkit-animation-name:s;animation-name:s}@-webkit-keyframes s{0%{margin-right:-100px}to{margin-right:30px}}@keyframes s{0%{margin-right:-100px}to{margin-right:30px}}body>div>ul{list-style-type:none;margin:0;padding:0;overflow:hidden;background-color:#0a0a0a 33;position:fixed;top:0;width:100%}body>div>ul>li{float:left}body{overflow:hidden}li a{display:block;color:#fff;text-align:center;padding:14px 13px;text-decoration:none}li a:hover{background-color:#111}#quiz{display:flex;min-height:100vh;justify-content:center;align-items:center;flex-direction:column;background-color:#313645;font-family:verdana,sans-serif}body{margin:0}h1{color:#fff;margin:20px 0}.progress{height:5px;position:fixed;left:0;top:0;right:0}.progress--bar{background-color:#0f0;height:100%;transition:all .5s ease;width:0}.questionArea,.scoreArea{display:none}.questionArea{max-width:600px;width:100%;padding:0 15px}.question{color:#fff;font-size:18px;margin:20px 0}.option{height:50px;background-color:rgba(0,0,0,.2);border-radius:6px;margin-bottom:10px;color:#a7b6e4;font-size:16px;cursor:pointer}.option,.option span{display:flex;align-items:center}.option span{justify-content:center;width:30px;height:30px;border-radius:15px;margin-left:5px;margin-right:10px;background-color:rgba(0,0,0,.8);color:#4b5677}.option:hover{background-color:rgba(0,0,0,.2)}.scoreArea{background-color:hsla(0,0%,100%,.5);padding:20px;border-radius:20px;margin:10px;text-align:center}.prizeImage{width:auto;height:100px;margin-bottom:10px}.scoreText1{color:#000;font-size:23px;font-weight:700;margin:20px auto 10px}.scorePct{color:#0d630d;font-size:30px;font-weight:700;margin-bottom:10px}.scoreText2{font-size:16px;color:#000;margin-bottom:10px}.scoreArea button{border:0;border-radius:6px;background-color:rgba(0,0,0,.5);color:#ccc;padding:10px 80px;margin-top:20px;cursor:pointer}.scoreArea button:hover{background-color:rgba(0,0,0,.4)}",""]),o.exports=e},535:function(o,t,n){"use strict";n.r(t);n(30),n(5),n(10);var e={mounted:function(){var o=[{question:'어떻게 파이썬에서 "Hello World"라고 출력할까요?',options:['print("Hello World")','printf("Hello World")','cout << "Hello World"','console.log("Hello World")'],answer:0},{question:"print('Hello', 'World', sep = '&nbsp')를 실행하면 콘솔에 출력되는 값은?",options:["Hello World","HelloWorld","에러","HelloSEPWorld"],answer:0},{question:"파이선에서 입력할 때 사용하는 함수는?",options:["getline()","scanf()","prompt()","input()"],answer:3},{question:"변수 a에 숫자 3을 저장하고 싶다면?",options:["a = '3'","a=3","a = '''3'''","a = *3*"],answer:1},{question:"다음 중 옳지 않은 변수 이름은?",options:["123abc","abcabc","a123456789","a_____________________________"],answer:0},{question:"#print('Good Luck!!!')을 실행하면?",options:["에러","","Good Luck!!!","!!!kcuL dooG"],answer:1},{question:"다음 중 문자가 아닌 것은?",options:["'abc'",'"abc"',"'''abc'''","123"],answer:3},{question:"print('HelloWorld'[0])을 실행하면?",options:["HelloWorld","HelloWorld[0]","0","H"],answer:3},{question:"print('Good Luck!!!'[::-1])을 실행하면",options:["에러","","Good Luck!!!","!!!kcuL dooG"],answer:3},{question:"print(len('abc'))를 실행하면",options:["2","3","len","abc"],answer:1},{question:"'Hello'를 출력하는 방법은('' 포함)",options:["print('Hello')","print(''Hello'')","print('\\'Hello\\'')","모르겠어요 ㅠㅠ"],answer:2},{question:"ASCII는 무엇의 약자일까요?",options:["흠... 아 - 스키???","American Standard Code for Information Interchange","Averything So Crazy In IO","???"],answer:1},{question:"분리언의 값으로 옳지 않은 것은?",options:["True","False","true"],answer:2},{question:"not (not (not (not (not (not (False))))))의 값은?",options:["False","True","false","true"],answer:0},{question:"abs( -3 * -1 * -1 * -1 * -1 * -1 * -1 * -1 * -1 * -1 * -1 * -1 * -1)의 값은?",options:["3","-3","0","NaN"],answer:0},{question:"'키가 큰 사람'은 집합이다",options:["False!!!","True???","I-dont-know???","ㅠㅠ"],answer:0},{question:"eval('a')를 실행하면?",options:["에러","a","97","evaluation"],answer:0},{question:"1 + 1은?",options:["1","2","파이썬!","몰라"],answer:1},{question:"print('Hello', end='');print(' World')를 실행하면?",options:["에러","HellWorld","HelloWorld","Hello World"],answer:0},{question:"import os; os.system('shutdown /r')을 실행하면? 모르겠다면 실행해 보세요!",options:["shutdown /r","모르겠어요. 실행하겠습니다!","모르겠어요. 하지만 실행하지 않겠습니다!","위의 정답은 다 틀렸다. 실행해보겠습니다!"],answer:3},{question:"파이썬에서 함수를 만드는 방법은?",options:["function myfunction()","func myfunction()","fun myfunction()","def myfunction()"],answer:3},{question:"myfile 파이썬 파일 끝에 붙여야 하는 것은?",options:[".py",".python",".pt",".pyth"],answer:0},{question:"파이썬에서 데이터의 형태를 출력하는 방법으로 옳은 것은?",options:["print(type(x))","print(type x)","print(typeof(x))","위의 정답은 다 틀렸다."],answer:0},{question:"파이썬에서 'Hello'는 \"Hello\"와 같다",options:["같습니다","다르다","모르겠어요","위의 정답은 다 틀렸다."],answer:0},{question:"저희 팀의 이름은?",options:["파이썬","파이썬 팩토리","팩토리 파이썬","팩토리"],answer:1}],t=document.querySelector(".progress--bar"),n=document.querySelector(".questionArea"),e=document.querySelector(".scoreArea"),r=document.querySelector(".scoreText1"),l=document.querySelector(".scorePct"),c=0,d=0;function f(){if(c<24){var q=o[c],progress=Math.floor(c/o.length*100);t.style.width="".concat(progress,"%"),e.style.display="none",n.style.display="block",document.querySelector(".question").innerHTML=q.question;var f="";for(var i in q.options)f+='<div data-op="'.concat(i,'" class="option"><span> ').concat(parseInt(i)+1,"</span> ").concat(q.options[i],"</div>");document.querySelector(".options").innerHTML=f,document.querySelectorAll(".options .option").forEach((function(o){o.addEventListener("click",m)}))}else!function(){var c=Math.floor(d/o.length*100);c<=30?(r.innerHTML="흠... 점수가 조금 낮습니다. 사이트에서 다시 공부하세요!!!",l.style.color="#f00000"):c>30&&c<70?(r.innerHTML="'휴... 조금 어려웠지만 잘 했다.'라고 자기를 칭찬하세요!!!",l.style.color="#ffc900"):c>30&&c>=70&&100!=c?(r.innerHTML="'흠... 잘한다' - 개발자 -",l.style.color="#0d630d"):100==c&&(r.innerHTML="'（⊙ｏ⊙）' - 개발자 -",l.style.color="black");l.innerHTML="".concat(c," 점"),document.querySelector(".scoreText2").innerHTML="".concat(o.length,"개 중 ").concat(d," 맞았습니다."),e.style.display="block",n.style.display="none",t.style.width="100%"}()}function m(t){var n=parseInt(t.target.getAttribute("data-op"));o[c].answer===n&&d++,c++,f()}f()}},r=(n(484),n(91)),l=n(124),c=n.n(l),d=n(207),component=Object(r.a)(e,(function(){var o=this,t=o.$createElement,n=o._self._c||t;return n("div",{attrs:{id:"quiz"}},[o._m(0),o._v(" "),n("h1",[o._v("Quiz")]),o._v(" "),o._m(1),o._v(" "),n("div",{staticClass:"scoreArea"},[n("div",{staticClass:"scoreText1"},[o._v("--")]),o._v(" "),n("div",{staticClass:"scorePct"},[o._v("--")]),o._v(" "),n("div",{staticClass:"scoreText2"},[o._v("--")]),o._v(" "),n("NuxtLink",{staticStyle:{"text-decoration":"none"},attrs:{to:"/quiz"}},[n("v-btn",[o._v(" 다시시작 ")])],1),o._v(" "),n("NuxtLink",{staticStyle:{"text-decoration":"none"},attrs:{to:"https://coding-insight.com/"}},[n("v-btn",[o._v(" 홈페이지 ")])],1)],1)])}),[function(){var o=this.$createElement,t=this._self._c||o;return t("div",{staticClass:"progress"},[t("div",{staticClass:"progress--bar"})])},function(){var o=this,t=o.$createElement,n=o._self._c||t;return n("div",{staticClass:"questionArea"},[n("div",{staticClass:"question"},[o._v("...")]),o._v(" "),n("div",{staticClass:"options"})])}],!1,null,null,null);t.default=component.exports;c()(component,{VBtn:d.a})}}]);